[I/A]《Another Eden：超越時空的貓》(8)

誤中1001

Google Play：

App Store：

Q&A
Q.建唔建議首抽?
A.唔建議,因為刷一次首抽要差唔多30分鐘,要5星奶開局不如8591/淘寶

Q.首抽抽咩好
A.5星奶-瑪莉(大獎)>其次土法(杜娃)水法(麥提)

Q.有冇得同人玩?
A.冇,只係一隻單機到GAME,抽到5星唔洗拎上黎曬,冇人想知

Q.副本係咩黎?
A.係副本可以打到角色既職業書,升星書
每日0200、0800、1400、2000時會回復1次。
打完第11章,係次元就會開放HARD難度
打完第25章,係次元就會開放VERY HARD難度

副本與角色升星

Q.爆左機之後有咩做
A.現階段國際版v1.1,岩岩更新左外傳,可以刷下魔力,之後都係副本刷料做武器,儲下圖鑑

Q.過左劇情,d怪打唔返點算?
A.去次元夾縫左邊度門,有得入返去打過左既劇情

Q.主角群洗唔洗升
A.升啦,男主,大波艾美,田雞,海蕾娜,莉卡都有得上5星,係爭阿妹未有

Q.邊到打最多經
A.現階段國際版v1.1 - 魔獸城,最常出4隻

Q.角色能力盤點數夠唔夠用?
A.當你最高lv時,夠你點曬佢

Q.戰鬥相關問題
A.力量-物攻
智力-魔攻,補量
耐力-物防
精神-魔防
速度-行動順序
幸運-爆擊率

Q.有冇網站推介
A.https://

巴哈

Q.仲有冇其他野要注意?
A.除左信箱每日送20石之外,買石個到仲有10石拎,總共30石

趁住岩岩開，其實你可以開過個post順便落個你鍾意既標題同埋搞得靚仔d

岩岩down左黎玩

新po lm

新po block 9樓主劇透

咩劇透

重新開左個

此post已完，開左個新post